橫風橫雨邊個再叫麥麥送 我會喺心入面屌你老母

屌你媽系

即係📞📞📞call麥麥送先😂😂😂

你份糧包埋

ok 你預包著條得返一半啦

叫緊
點解咁耐都未到

香港人真係好自私

叫左KFC

唔比tips仲屌鳩你點解咁遲

Sorry 好肚餓

吹牙？😂

你已經收貴佐我 個運送服務係起個餐度包佐

系？
即叫

吾巧做羅！

叫左pizza Hut

咁大雨都唔叫麥麥送 唔通要自己落街買咩

ok 即叫
等你成身濕晒送上黎厲當住你面掃晒落地

本身諗住落街食茶記
但為左懲罰你個外賣仔 我用手機訂左蘑菇安格斯

其實屌班客係冇用
要屌應該屌呢d垃圾公司
打風落雨重可以出外送單
P字頭果間可以夠膽死見落大雨係fb叫人快d嚟嗌外賣
利申：做過幾年

你地叫都得
不過預最少等返3個鐘俾我蛇王
同埋可能會唔小心執漏野

有冇加過料

唔好問啦
代入下會諗到

你夠膽你試下

點解落雨唔可以叫麥麥送

因為好自私

屌你老母臭系...

都係叫kfc算啦

外賣果個唔想淋雨 唔自私？

咁你咪撚做啦 屌你老母 又要有糧出 又要唔洗做 呢個世界冇不勞而獲架 傻閪

睇路小心要送多次

Kfc就冇所謂

叫外賣嗰個逼我要淋雨 佢自私啲

打份工姐
大家包容下無謂大家難做

落雨叫會比多50蚊

大家唔好上當 其實樓主係麥當奴宣傳及公共關係部首席執行官

佢而家要跑數先上黎曲線宣傳

專登揀打風落雨嘅時候先嗌喎

加料問題
你話大時大節旺嘅 預咗
人手材料各方面充足 冇問題
真係預咗先返工
點忙都唔會做賤野

好似打風落大雨
一定預有pt射波 比著係我都會
人唔夠重要分部份出嚟送外賣
你班客唔係咁天真以為得你一個咁醒識嗌外賣阿
等兩等又投訴
初初入嚟做都話忍下
做落咗真係唔抵幫
趕時間乜都做得出
係咁仆街嫁喇 慘得過你地重要嗌重要食

唔想送你自己同經理講啦

見到樓主
真人好令仔

點解可以講到嗌外賣先係仆街
（利伸：從來唔嗌外賣）

加白汁是常識啦

咁就ok

:

做到呢個位 冇得揀唔返
留意返
係指嗌得嚟 又要呢樣又要果樣嘅仆街客
都係咁講 返嚟工就預咗做
但咁嘅情況下重嫌三嫌四嘅
祝你好運啦
你估處理投訴好易？
又要同上面交代 又要花時間應酬個客
講到尾 大部分仆街客都係想r折r free姐
搞咁多野做咩

就係落大雨先唔想落街買 最多俾多2蚊貼士樓主囉

班人唔識尊重
落雨叫外賣都算
夠膽死俾錢俾齊頭啱啱好

金拱門咁低賤都做 預左啦

有次黃雨，做野做到半夜，好餓，叫左麥麥送。佢上到黎，一個人拎住4箱食物，全身濕晒....

我想俾30蚊tips，佢話太多，俾返10我。我同佢講唔好意思，佢就同我微微鞠左個躬。從此之後都冇咩叫過外賣。

係啱定錯我諗唔通，只係覺得呢個世代，如何富有，如何先進，都要有人為左30幾蚊一個鐘做成咁

邊有白汁加咁益佢
隨手啦 抹布渣水啱唔啱

樓主條仆街假膠搞到我無停手
做乜撚野引d人叫外賣害我地？屌你

聽日仲多人叫

屌 認真睇到眼濕濕...

做麥麥送幾錢個月

你真係好扮野
比著我比31蚊佢做帛金

好毒呀

呢啲濕碎啦🙊

認真問，可以free架咩？（冇嗌過外賣真係唔識）
平時會有咩仆街客？

送你就送啦外賣仔

假你媽西
啱啱揸摩托車送 差啲炒車

都有5位數 算好pay

平時都係得一半

咁好多都要鬧喎. KXC, PIZZX 黑, M記......

乜春呀庸醫

你無撚用架？咁都要帶頭盔打晒格

大家都係打工，何必

你返工都唔想日曬雨淋做到pk ，賺雞碎咁多

有得揀邊個想做
後生暑期工就話食下女姐

親身經驗
暑期工加半工讀做咗排pt
畢業後冇野做同見有d年資
直情轉埋full time
自己鋪經理幾好人都係提攜下
升咗幾下職
但做多幾年調下鋪
同新鋪經理唔夾
眼見點都上唔到去咪quit
係晒咗時間阿 但唔好再晒落去囉

比50$貼士呢

做你就做啦

KFX, XFC, 乜記, 嘜記, PXZZA 克, XIZZA HXT, PIZZX HUT, PIZXA 黑, PIZZA XUT......保持隊形

就手阿 有咩加咩嫁啦
重咁得閒招呼佢地咩

咁就無問題
你落單講埋有50貼士
我私人醒多盒雞翼俾你

10號風球都有麥麥送啦, 小小雨都怕咪撚做外賣仔

岩岩叫左Kfc

麥麥送個價同門市咁大出入你又點解釋？

BTW 祝你今日多啲order

仆街

睇完post即刻叫左

吹牙！外賣仔！

自己買多兩盒唔好

屌頭先送外賣炒撚左車

得 睇情況同睇你要唔要面嘅姐
呢d天氣出錯唔出奇 漏野漏單好正常
最易咪比返d優惠卷你(食滿幾多送盒野果d垃圾)
難搞少少咪幫你用個員工優惠打個折比你
真係唔得 打到嚟發晒爛渣 屌晒老母想殺人咁款咪幫你viod單free比你
當然你間鋪要上下一心啦 有內鬼就
利申 未到做果層 只係聽佢地咁做姐

你咪加料
我專登買返掉左佢

你日日都炒車架啦

睇路呀你

俾我知道嘅話
我成個餐掉落你個頭度

叫得外賣tip比50真係基本
冇錢真係唔好叫

佢職責WO
入職果下都知咩天氣都有單嫁啦
態度好最多俾少少貼士姐

樓主個名都幾撚on9

唔俾貼士真係要預咗啲野食有風險

你個樣夠肉酸啦

夠你on9先講啦

ON9
你送到先知有冇TIPS姐
點撚樣加料?

簡單啲講
搞咁多嘢都係唔想收到投訴
公司賺幾多又唔關我事
但有投訴就一定係自己鋪頭問題
樓上寫字樓唔會理咁多
個客一定啱嘅

有心啦，依句原封不動俾返你

笑乜

如果唔係我地叫麥麥送俾機會你，你連外賣仔都冇得做呀

我都唔想叫，但係聽日有熊大送喎

有兩手準備㗎
有冇留意過通常啲外賣仔左右手各一袋
你俾貼士就俾正常你
無貼士就俾盒加料嘅你

你都on9 點解要老奉俾貼士你

如果唔係我地亂扔垃圾俾機會你，你連清道夫都冇得做呀

特登唔開門
跟住等最大雨果陣打去話仲未送到
躝多次過黎啦傻閪

預咗做撚死人

送到你先知有無tips個喎

辛苦晒

知唔知嗰4隻野加埋嗰個環保袋可唔可以經麥麥送買埋

係幾好笑

比番你

樓主自我中心到仆街

摩你老母
電單車呀

事乎有冇存貨
每間鋪個量都唔多
你叫之前問問佢好啲

痴線我為咗你班自私精
做到隻狗咁 都自我中心

我每次外賣都係攞完野食先 再比錢
一蚊tips都唔比你班外賣仔

Motorcycle

當住你面掉左佢

咁我都係排隊加麥麥送 買唔到就死得

你好野

有次自己拎返屋企
發現冇俾茄汁
嬲得濟打個電話 叫佢拎返幾包上嚟

我試過叫個外賣仔泰式辣醬 送到上黎同佢講食曬

唔好做啦
呢個世界欠咗你太多

個外賣仔知你住邊都咁夠薑玩鳩佢

尊重啦，係外賣傳遞師

做過麥麥送，爆單果陣成日一車十單八單一齊去，派到臨尾果幾單凍嘢冇哂冰，熱嘢凍鳩哂薯條又淋，屌你真係狗都唔撚食，再睇下張單嘩屌你三粒鐘前落，等咁耐送舊咁嘅屎嚟我都唔係幾好意思

外賣唔係咁好
美食傳遞師好啲

俾幾十蚊剩係睇啲外賣仔成隻落水狗咁樣都已經抵番晒

送一包茄汁同送成個柯打單錢係一樣咁多，你玩多幾次都唔拘呀

你咪响心入面屌鳩人囉

嘈完又咪死死地氣送餐

食物傳心師

總知唔係我濕就得啦

你同牙蓋邊個手車好啲

你食又唔係我食

用念力屌死你班仆街

我會投訴 去埋間鋪搵經理投訴 直到送外賣個個無得返
反正你除左做呢啲小動作你有能力反抗咩？認真資本社會你呢啲階層學人玩野我玩撚到你無地方去都仲得
一係就乖乖地送外賣 我呢啲天氣都會俾多啲貼士 等你地知道你就係只係為個少少錢而注定勞動一生
呢個資本社會 慢慢蛇王啦 反正你都做唔到啲咩

喂我夠膽喎你咩料？有底？想知你會做啲咩

戇鳩

55慳啲啦

你知我其實無講錯喎

夠膽你就試下
喺個鍵盤前面牙斬斬無用

屌你東京好天？

落海但係唔大

日本m記有冇麥麥送

唔知
但係唔會咁仆街

我真係想知你會點

唔似得上面班自私精

有人想知我先再講

我咪話想知

你有權唔做份工架喎

得，收到，即刻打電話

現實就係咁

再多啲人想知先講

唔撚想知

咪傻啦
你估叫完真係會食？
只係想你冇得蛇王

Cosb有無試過炒爛麥麥送d車?
知唔知道點賠法?

咁唔講了

辭職囉
又要做又要屌

我照蛇你咬我食？

樓主用四隻腳行送外賣

呢方面你專家
問返我轉頭

咪尾 有冇圖證明

所以咪打電話囉

仲好 個經理叫我以後唔洗送外賣

得一半 打去投訴 你又要送番包上去

所以其實我一直係幫緊你

真係要屌你老母

我依家連埋部爛車坐左係路邊
唔夠膽返鋪

又jer撚住

我送返一半嘅一半上去
又蛇多3個鐘

班友無性

咁叻上黎屌，唔好做囉

準備默默送死啦

屋企兩老 仲有個細妹等我養

除左做麥麥送你搵唔到其他工作？？

😅做乜波台多左咁多低汁假膠

著草啦
部車我地成年人工都賠唔起

大家樂大快活kfc

邊個呀你

次次打風都叫
上到黎望住做M記班社會垃圾 一手交錢另一手掉左個餐落垃圾桶

我係鍾意打風落雨叫麥麥送呀，吹呀

屌你老母
啲薯條林到呢
拎返返去炸過先再送過黎啦

傻仔

咪一句垃圾前一句垃圾後
我地假假地都算半個專業人士
你估個個都考到車牌架
有d人為左個車牌付出左幾多
你呢一世都唔會明白！

得你先明

間房拉曬窗簾開冷氣 訂完出房先知今日落雨 即刻有啲唔好意思 比多10蚊個外賣仔

Ok 反面

你唔淋 唔通我出去淋呀？

其他送外賣既真係多得係唔少

中途加左人料
仲好意思收50蚊tips
外賣仔真係外賣仔

我投訴你叫你再送多一次

咁既心態 明自己點解要低賤到做m記未

想食野又唔想付出 自私到

唔收好似落佢面咁

本來都唔食老麥 不過見到呢個POST
幾廿蚊可以撚狗又好似幾正

你有諗法有方向，其實都冇浪費時間

唔好撚做囉

咪比左錢叫外賣囉

專心d送貨啦外賣仔

香港人鍾意睇人仆街唔係第一日

一半嘅一半

呢個po見盡人情冷暖

大哂？同啲內地壕一樣

唔横風横雨，洗撚call麥麥送呀？

落雨叫外賣預咗比人加料啦

本身都唔想咁做
見你咁講 好撚想叫

其實啲野就多數唔會食，只不過想睇人去淋吓雨
幾十蚊睇一次都咪話唔抵

內你老母臭閪地

外賣仔

加d 米青落去

怪就怪你公司

蛋白質

Ok 你預投訴再送多次啦

有咩問題

呢個真

嗱，外賣原意係方便消費者
落大雨食嘢唔通淋雨過去？
梗係叫外賣，何況外賣係貴啲，算係買個service
唔同意可以同公司反映，唔係打開門做生意又blame人買你個service

on9 就係落雨先想食

你係支那人？？

你同上面班自私撚全部都係
行為似到十足
俾幾十蚊當自己大爺

你咪加料比少啲囉
反正咪又係要淋雨

食我啲口水尾啦

如果你禮禮貌貌我都會畀貼士你， 不過你又串過馬撚又話要加料 如果畀我見到你我一定會同你慢慢玩

好呀 我都想知你會點同我玩 同埋加完料你都唔知啦傻仔
到時貼士又收咗 料又加咗

你夠膽當住我面屌我老母

唔知邊個黑心啲？ 抵你成世做外賣仔幫麥記打工啦
我一定會 打電話返去投訴話你漏咗嘢 然後你咪死死地氣送返嚟囉 ， 你遲一分鐘到 我即刻頭撚數你， 或者我專登放啲污糟嘢 落我個 漢堡包然之後老屈係你 加料

麥麥送幾多號電話？

睇住你呢啲垃圾 畀我屌完唔撚順氣眼濕濕又唔撚敢出聲嗰下 真係爽死人

大陸仔先會講屌你媽系

對住你呢啲垃圾我梗係唔會畀貼士你啦, 我會慢慢同你玩 第一轉漏咗畀麥樂雞醬 第二轉就 漏咗畀茄汁， 等你喺出面 淋著雨 反思下點解自己 咁撚廢 喺度幫老麥送外賣

你睇佢講嘢 就知佢一定係支那人 啦， 淨係啲 廣州仔先會 喺度講話屌你媽閪

本來想叫麥麥送 見樓主咁慘 決定落街食大快活算

咁啱叫著係我送先算啦
btw見到你咁激動我仲覺得好笑呀

有呢啲員工
就算唔落雨佢都會覺得你叫外賣
佢就要做野 就係自私嫁啦

記住攞張一百蚊紙出嚟辦畀貼士佢， 然後當佢伸手上攞嗰陣 張 張一百蚊紙 擺返落你褲袋

我屌你老母啦

咪嬲啦
係咪我地外賣部同事cow咗你條女

收嗲啦支那人， 淨係識喺度話屌你嗎閪, 呢句嘢淨係啲支那人先會用㗎咋， 你露底喇支那人

你哋呢啲 做麥記嘅死 窮閪 外賣仔 點會有女㗎？？ 繼續送你嘅外賣啦

係啦係啦叻啦

樓主可能串串貢覺得可以搵位屌連登仔，但就累撚咗成個同行外賣仔

屌客都有嘅，你搞到同行揼住雨送外賣，貨到付款，我就係唔撚比錢，吹啊，blacklist 我囉，又唔撚係特別好食，依家邊個鍊住邊個春袋你都未撚分得到

你燥狂症咁款又會有女咩

下次幫另一條友叫外賣 記得加多啲

鍊住我春袋
點鍊呀睇過

留意到原來coz狗黎

留意到死利狗都係動漫毒撚

多過你啲頭髮嘅數量囉 我從來冇嬲過, 見到你呢啲 外賣仔 社會嘅垃圾 我就會 覺得好心涼

認錯人

我動漫型男

搵緊幾錢一個月呀

係啦係啦無嬲啦(笑)

你送外賣上黎，咪同你個臭汗外賣佬gay囉

1m

ok投降

你屌公司好過啦 公司你又唔敢屌
有出呢個服務你唔比人用?
外賣既用處就係咁嫁啦

樓主扮m記外賣仔
引發玩鳩外賣仔行動
好賤

痴線咪屈
我真係m記外賣仔嚟

執漏野咪叫咪叫翻你再送過 傻西瓜

Btw兩餐都叫咗麥麥送

收到風你識用牙通牙

祝你出入平安

老麥打手

己所不欲勿施於人呀

落雨仲唔嗌外賣做乜鳩？等大熱天時可以自己落街買先黎嗌？

咁你等返3個鐘先啦

乞衣既價錢包埋

抵你做m記 祝你做足一世

你一個人淋雨好過我地8個人淋呀

死外賣仔，抵你做送外賣

到最後邊個懲罰邊個都未知

28807300 記住打呀

你淋雨關我撚事

手足好波
唔打死全家啦

摩你老母托車

我通常8號波先叫
依加太兒戲 對你班狗太仁慈

不過樓主都幾坑爹 做m記

跨國大企業好失禮？

其他公司我唔清楚啦，但作為前m記經理 可以話你知一個事實，今時今日個個都做到天怒人怨，都已經唔怕咩投訴，個個最想就係你同上面投訴反映下。
今時今日你叫m記外賣真係唔知你玩佢定佢玩你，特別用信用卡比錢果d, 真係我三個鐘先送到比你你都吹我唔漲⋯ 到最後又係你自己玩自己

派岡崎朋也幫你送

呢個真
主客都未識分

怕條斷手佬唔夠力

做外賣仔預咗架啦 又唔讀書又冇手藝
怪咪怪自己囉

樓主都癡撚線 落雨送外賣先係你存在既價值 平日講真會多得去邊？請你都蝕本啦(雖然平 )

其實可唔可以叫完密密送自取
要幫人換line公仔

你都on9既， 唔係車手果班如果唔洗送外賣咪入鋪頭幫手做lo, 你估真係企o係道唔洗做呀 自己鋪頭入面都做唔L住呀

M記 8號ball唔送外賣嫁

結論：叫麥麥送全部死全家

小熊近平都識搵個太陽大大聲咁屌
你呢

美食傳遞師

聽日有麥麥送特別版Brown咕𠱸

執漏野要行多轉比返客

落雨送外賣有冇人工加？

樓上班人係咪以為自己好好笑?
我地呢班車手每次出車都搵命搏
我地都只係希望無穿無爛咁返屋企
但你地就竟然偏偏最大雨最大風個陣叫外賣
咁同推我地去死有咩分別
香港就係有你地班人先會變到咁！

辛苦晒
連登需要多啲正能量

無啦 所以非必要都唔好叫

得你先要搵命博

Jer夠未

ok唔jer 一場同事

淨係知落雨唔叫炒蛋

咪撚做囉 外賣仔

尊重少少
唔好外賣仔前外賣仔後

運送外賣專員得未

其實部份連登仔就係咁自私 ，一邊屌啲客，但其實自己咪又係做返嗰啲閪客，唔係話唔叫得，但都睇情況啊 有感而發

吹咩
屌你老母送到上黎我當面落撚哂落地
仲要再慢慢數銀仔俾你啊 外賣狗

大家唔好信樓主，佢係KFC打手，日日開post寫衰M記

他分身係gummmm

有人拎支槍指住你做m記？
你做份工之前預咗㗎啦
應該係你拎白卡得m記肯請

樓主邊區?

叫唔係問題 但如果係我就會俾返咁上下tips同好聲好氣囉

即叫

求其叫左個餐 而家去訓 熄埋電話

加料既死全家

橫風橫雨唔洗做咩巴閪閉

你係個外賣仔嚟架咋，你以為自己係邊位？勁就唔洗做外賣仔喇

冇人叫既話你連份工都冇埋

見識少唔好出嚟柒啦，樓主金拱門大中華區高級行政總裁

突然好想食Ｍ記，應該黎緊掛8號一日三餐都會叫麥麥送

上面班人閪到震

尋日麥麥送營業額比平日高咗58%

巴打心水清

推

今日幫隔離屋叫咗麥麥送
唔知佢有無收呢？
不過隔離屋好似長期無人